捉鬼前請說出以下口令證實自己唔係鬼

.

ok

啱！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

Ccccccccccccxxccccxc
樓主一生平安

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

gum ci nei jon ng hai gwai?

是咪要ccccc㗎？

[member]雞龜骨滾羮[/member